移民之考慮

除左錢同家人，仲有咩因素令大家唔離開香港？

朋友圈子

當係香港生存都有問題，朋友圈子係咪應該放係較低次序？

佢未走証明生存未有問題囉

唔存在，去左外國(自然有新朋友）

唔同玩法
當你人大左, 你個心無好似以前打得咁開, 同埋以前既朋友都係同你後生果陣經歷過中學大學時代, 有共鳴

就算出到去再識朋友, 個感覺都唔係果種

而家廉航多左 travel cost 低左
你要返香港見下朋友其實唔難

平時朋友又唔係日日見
可能一個月都未必見得一次

中學圍內5個 其中一個去左日本讀書做野娶老婆
過左去8年
上次見面已經係4年前

佢係果邊已經有新生活新圈子
作為朋友都鄧佢開心